# Creación api con principios SOLID

1) Repositorio.
2) DTO.
3) Caso de uso de creación de usuario.
4) Repositorio.
5) Controlador.
6) Creación de las implementaciones.
7) Repositorio Fake.
8) Creación de index.ts
